中国人只买中国货，拒绝出国，罢买香港/台湾/外国货

告诉全世界，只有中国能自给自足

让香港独立去!
看看香港沒了中国支持会怎样!

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

收皮喇 上海COSTCO 成班ZOMBIE 咁

中囯索尼實實實！
摩摩大！

咁就咪鬼日日過黎買水貨啦！得個講字，同口交部發過言人一撚樣

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支持

岩呀，糧食都唔好進口
中国人吃草能活一年

操你妈的，索尼是日本鬼子的品牌
是中国人就別买，要买就买华为

就是要中国人別去香港买水货
让香港经济完全崩溃

豬肉都要搶，罷乜撚！

中国人只吃猪肉!
罢买香港猪肉!

中国人只吃中国猪肉!
罢买香港猪肉!
有猪瘟都要吃!

中国人只吃中国草！！！！